應該將間m記劏開兩邊

一邊環保撚專用 所有食物 野飲 醬 無野裝
一邊正常人用 有袋有飲筒 但可以自己揀要定唔要

咁大家就可以正常生活 環保撚又可以影相po上網話自己成功走膠